想學鋼琴 有咩琴好介紹？

想學鋼琴 有咩琴好介紹？ yamaha u1 u3？ 定kawai好？ 想一直學上去 以家係0基礎
希望可以大家可以俾少少意見我 同埋講下點解好。